基拿比﹕North london is RED!!!

賣個咁能勁既後生仔 80M買返個比比返黎

我地阿仙奴不嬲唔賣垃圾

哇屌
球球都咁撚靚既

留二禾B呢啲柒頭 賣雞拿肶

果陣山神擔正

我哋不嬲留低啲垃圾激死自己球迷，賣啲高質球員畀對手。

利：22年阿狗

駁唔到

第二球似係出波

出又好射又好
畀x29或pepe 已經樓屎忽好甩咗俾人打反擊

控甩

Pepe上季同今季真係兩個人黎

我睇到懷疑人生 係咪歐洲聯賽作9D數據昆我阿狗

爺爺簽佢㗎

法甲跑得快D都屈到機

法甲水貨

我有睇過里爾大概15場，pepe有好多波係單對單，後防冇包抄所以佢比較易處理，當然佢腳下功夫係幾好既，但射波我成日覺得個力度好似唔太夠

里爾今季又捧左件出黎水人買

雲加不嬲on9,仲要35m週薪續個後備仔約

咪on9啦，iwobi果陣都未升一隊

果陣西布朗都踢唔掂

真阿

留名睇iwobi倒戈

迷雲黨